想搵一套關於貓既卡通

以前係親戚屋企睇過VCD
有幾個重點

1.都幾舊下 估計90年代
2.日本日常生活做Background
3.印象中有一集係隻貓抓住左件冷衫既線頭 然後扯到成件冇曬

有冇全能既連登仔女可以幫到我

我為貓狂
隻主角貓叫米高 養佢嗰家人叫小林
好舊既貓卡通淨係諗到呢個

秒左感謝